你地暫時覺得邊款口罩最型棍？

KF95? 3D立體？

呢款

Cu mask

先講口罩

呢款護陰

銅心口罩